JP Morgan BA written test

有冇人有經驗做過BA written test, 可唔可以分享下大概係問d咩野

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢